惡巴有2億幾€掃貨，你係惡巴會買咩人頂25仔

宜家夠唔夠買起車仔成間會?
當年阿布都係2億零€執返黎

一定唔夠

買翻山齋士韋拿囉

SiuMa

山齊士咁垃圾，好波當年就唔放走佢

請發表意見

唔~點只2億€呀呢件野

山齊士除左大過屁馬，我睇唔到有咩差過屁馬 大家都獨食狗，一個carry智利攞南美盃，另一個呢

惡巴放走佢就即拎返6冠王

全世界都知你有兩億仲唔俾人斬到一頸血咩 買得啲乜

梅拿

同球王組M&M

又要賣下廣告
Welback Gibbs Jenkinson Coquelin Elneny Gabriel Iwobi
夾埋100M，仲有錢淨

馬仔

等睇依度冇人覆又要爆閘乞reply

我係好自由地進出惡巴討論post
唔洗爆

陳七

尼馬都值二億，咁柏金應該值五億

你無價

新伊巴

呢句真

hazard

買夏神 利雲 仲有錢淨

屌你又po呢張圖 死煩膠做左暑假作業未

轟彩你有味

法國總統親信都敢得罪，因住人哋派特種部隊入侵你屋企呀

買哥狗踢CF 有冇得諗

應該用一億買雲加
雲加就會將剩低果一億變做10億

古斯達禾

大把錢，買幾件黎講，有得諗，佢係其一

爺爺是我廠無價寶，係唔容許他隊侵犯

當年阿布入主講緊十幾年前, 而家升值都升唔到止啦
十幾年前香港d樓都無今日咁貴

史摩寧 連加特 白連特

咁梗係升，宜家夠買隊J League

曼聯核心球員，冇違約金，不放了

老老柒柒, 渣住2億去香港買樓好過啦

踢法最似真係連加特...

保特

喺咁貼同一張圖洗版on99，要貼入返皇區貼啦

agger路, 古天樂

識買一定係買修咸頓

咩係惡巴，定係講緊oppa

agger 路2.22億賣比你

lingard

ching 你咁鍾意皇馬，成日開post 撐佢吔，點解唔入皇post 吹水

我都唔係皇迷

朗尼 美斯都話佢勁

無人出價